{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054498",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/bluehum-guest-house-inceonsi-bupyeonggu.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "블루험 게스트하우스"
    },
    "text": "ブルーハムゲストハウスは仁川、富平区慶元大路1347番キル38-6に位置しています。 このゲストハウスは2つ星の客室を提供し、無料Wi-Fiが完備されています。 ゲストハウスは仁川アジア大会のメインスタジアムから約11km、仁川駅から約12km、松島コンベンションセンターから約15km離れています。 また、グリーン気候基金とGimpo International Airport Stationまで約16kmの距離に位置しています。 客室にはクローゼットなどが提供され、専用バスルーム、浴槽またはシャワー設備、無料洗面用具、薄型TV、エアコンなどを備えた宿泊オプションが提供されます。 一部の客室には休憩スペースもあり、冷蔵庫もあります。 ブルーハムゲストハウスでは、加山デジタル団地や加山デジタル団地駅などの名所が17キロの距離にあります。 最寄りの空港は金浦国際空港で、約13kmの距離に位置しています。 ブルーハムゲストハウスは仁川の中心部から約4.3km離れており、チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00まで行われます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスの場所はどこですか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスは仁川、富平区慶元大路1347番キル38-6に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスは何を提供していますか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスは2つ星の客室と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスから仁川アジア大会のメインスタジアムはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスから仁川アジア大会のメインスタジアムまでは約11kmです。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスから仁川駅はどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスから仁川駅までは約12kmです。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスから松島コンベンションセンターはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスから松島コンベンションセンターまでは約15kmです。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスからグリーン気候基金とGimpo International Airport Stationはどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスからグリーン気候基金とGimpo International Airport Stationまでは約16kmです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはクローゼット、専用バスルーム、浴槽またはシャワー設備、無料洗面用具、薄型TV、エアコンがあります。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスの近くには加山デジタル団地や加山デジタル団地駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "最寄りの空港は金浦国際空港です。"
        },
        {
            "question": "ブルーハムゲストハウスは仁川の中心部からどれくらいの距離ですか？",
            "answer": "ブルーハムゲストハウスは仁川の中心部から約4.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 566
    }
}